mario64算唔算係咁多隻mario之中最好玩嘅mario???

係
唔係

我想知道大家嘅口味同我相差得遠唔遠，

邊有咁多人 玩過晒 咁多隻Mario 、再黎比較....

認同。而家switch 個隻mario odyssey 俾唔到當初既感動。

我諗你誤會咗，我想講mario64係我玩過咁多嘅mario之中最悶最無聊嘅一集，如果你認同嘅話証明你同我嘅想法相差好遠

mario galaxy 同 super mario world 係我最愛

未玩過
但有玩Switch Mario Odyssey
兩隻game差幾遠？

其實大燃把。。。
不過唔係連登仔咁解

玩過legend of the 7 stars覺得好玩啲

我個人最鐘意sunshine

64 都好玩 , mario odyssey 3d 都好玩
但係橫向最好玩 wii , 3ds 果類,
超任版都好玩, 有龍仔騎

玩法而家玩返都唔會覺得outdated
當然畫面另計

50歲未？

如果你跟推出時間玩，mario64係好撚正，唔好話之後3d mario games嘅始視，直頭係開拓咗立體動作game同sandbox / open world game嘅標準(當然，以果個年代冇可能做到 odyssey咁大個版圖任你走)。以前即使用多邊形做嘅動作game，其實都係得橫向咁滯。

而且果種流暢嘅操控，多變嘅玩法，關卡嘅設計，對比依家好多game仍然係過之而無不及。

64, galaxy, odyssey都好撚好玩
如果要揀一隻咁我揀odyssey, 每一關可以發掘既細節都好多

最愛紅白機mario 3

我覺得odyssey交足貨有突，關卡內容超豐富，畫面我覺得靚wor, 打到donkey kong 紐約個版好感動，仲要可以手提拎出街玩到一般認知只可以係屋企電視玩到嘅遊戲質素，都有比到我廿幾年前𡃁仔果時踎係屋企打mario64果種興奮感覺 。

我無打過sunshine 同galaxy, 但諗住遲吓玩返，不過我相信唔會再覺得有咩特別，因為係要係返遊戲推出果時玩先有果種震撼感覺。

不過唔知點解，我對橫向線性嘅mario反而興趣不大
Mario64先係呢我投入mario世界嘅game,我以前有超任，但都冇乜特別鍾意玩果時嘅mario, 個人口味，不喜勿插

3D mario畫面一向都靚，唔係指好高嘅技術，例如4k, ray tracing, 光源果啲。而係晌有限嘅機能，點樣present到美工出嚟。

淨係玩過odyssey 同64
odyssey 元素多咁多
不過講緊兩隻game爭成廿年
拎隻初代比較實係悶啲無咁好玩

話說 SWITCH版隻64 畫面仲停留係舊時 接受唔到
已經比現代畫面養大個胃口

我鍾意nds 同baby版聯手合作果隻

未